Jsem v ČR už skoro tři měsíce. Přijela jsem tady studovat. Slyšela jsem že teď jsou dobré VŠ a mám ráda nová města, nové státy. Teď, v Praze, jsou krásné gotické hramy a domy. Jsem šťastná, že jsem měla náhodu přijet do ČR. Také mně chutná česke jídlo. Mám ráda knědlíky, protože jsou velmy různé, ještě ráda jim smážené maso a polévky. Co do dialogu, už mluvím česky. Nemůžu říct že perfektně ale s prodávačem nebo kolemjídoucem, domluvím se. Ale Ješte musím ji natrenovat. Největším překvapením pro mě v ČR, byl vyznám nějakých slov, jako stolici, proto když mluvím o hlavním městě Moldavska musím davat pozor.
